記招既作用係用黎托柒，只會火上加油

讀完份稿，講到犬犬有幾慘(full gear加盾牌加槍)，我地幾有攻擊性(最多都係安全帽，豬嘴，傘)，問問題又答埋晒啲模棱兩可既答案，得閒用啲CCTVB剪過晒既片，播啲唔播啲，睇完真係好想再圍多幾萬次個犬舍。
老實講，和理非和理非，有邊次一開頭唔係用和理非就直接開拖，和平遊行完林鄭唔撚聽，用埋啲文字藝術想帶過去，其實簡簡單單講撒回兩隻字係咪咁難，用軟既又唔受用硬既又唔受，咁好難唔出黎，搞到啲犬犬明明安心在家中，而家出黎多幾份人工，咁正常人個心都唔會平衡得去邊。

本人雖不是前線，但我係中間果排支援既，我有出黎我驕傲
4黑警圍學生，睇完又嬲又好笑，嬲既係黑警亂咁黎，好笑既係拍住片都仲可以亂咁黎，下次光復犬舍我又再出動。